---
title: "Snelle update"
subtitle:  "Sneller dan Jelle"
date:  2019-05-14
categories: ["School","Year 2"]
tags: ["SemesterDos"]
---
Semi-afwezig geweest vandaag... 
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
Voelde me niet zo goed vandaag dus ben er wel fysiek geweest maar mentaal niet helemaal. Met me team hadden we afgesproken om allemaal een idee uit te werken voor vrijdag zodat we daar mogelijk mee verder kunnen gaan vrijdag. 
Voor de rest is er niet veel gebeurd vandaag omdat ik bij lab ben weg gegaan en naar huis ben geweest. That's all for today folks!